有冇人有玩Nier ?

早幾日上巴哈舞特先知有呢隻game
尋晚download左試玩版
一玩hard發覺都幾難玩
一來唔慣啲制嘅排位
二來發覺啲兵仔都幾高攻 特別係fing手個一招

短白髮

蒙眼

白滑

銷魂墨

長腿

大波

絕對領域

黑絲

高踭鞋

個人設我畀100分

2b 對腿真係

2b黑絲 絕對領域

等中文版

等緊佢出

我估我等唔切
玩住英文先

點解唔同時間出中文

等出中文....
俾D時間我磨死仁王隻Game先轉

Me2

必玩
樓豬潮洲人

ファミ通比39分

想玩

Persona5 等到而家都仲等緊

有冇人玩左試玩版先？

bgm好正

呢家有得試玩

之前有得DL試玩, 唔知而家有無
玩過試玩, 都幾爽下
但係人設, 音樂真係正, 俾足100分

我早兩晚係psn都仲download 到
最有趣係佢將射擊同動作結合
但一時時變2d唔係好慣

不能同意更多

我以為你講緊p5試玩添
Nier demo 我12月尾果時玩左，真係無得彈，好爽同埋啲動作又好流暢
希望個主線故事會好睇
我唔係好慣佢有時要我俯瞰角度玩，2d 橫向就冇咩問題

同你一樣
所以唔知買唔買，同埋唔鐘意眼罩
其實係咪可以轉look

佢有trailer無戴眼罩

最新果條trailer個身型好似唔同左
可能係demo自爆完之後用左9S個身體

佢最正係做到一邊開槍一邊砍
搵多個人幫手用手制控制pod 射鳩人

D combo 真係超型

發覺hard 好難打
個迴避反擊好難用

就出喇隻game

上巴哈有個po有講日本高手玩家轉嘅手制排位。
自定完可能會順手啲。

最新果個無限制版宣傳片既最後

我demo自己都改左制
反正玩hard個lock冇用
將個射擊轉左做L1

點解會有血

佢回避同開槍係同一邊好on9

同你一樣
R1,R2 輕 重攻擊
L1,L2 射擊 pod programme
口 迴避
其他不變

其實我有諗過閃轉做x
但又覺跳唔係x又好似好怪咁

有冇人見到偷跑

其實聽日香港PSN會唔會有🤔

本身冇興趣，佢做到咁即pay

唔急4月出中文版，應該岩岩打完mhxg

等得中文版出應該比人劇透到傻

Happy ending 啵
好似

等唔等好

屌咁撚耐

打完機戰就到佢

Pc有無

唔想用ps4玩

打算日音英字玩住先

水日版有英文字幕？？

點會難用 個判定好大

會玩日文版玩住先 真係好好玩先買中文
等唔切中文版

我都係機戰V P5 再玩E隻中文 年頭大把GAME

跟住就得EXVS PS4個隻..... 2017大約就咁

一開始重想將呢個版本係電視播

玩日文冇咩問題，上一集Nier分大叔版（歐美）同美少年（日版）都係等登買日版

太多game未玩 等出中文版
始終玩得爽D

反而想知PC版有消息未？期待佢晝面正過用PS4 pro

有，好似會上steam
我都等pc，畫質肯定正好多

俾啲車輪手打中 一扣扣幾下

中文睇巴哈算
好想玩啊啊啊啊啊

尋晚直播 話要先解決加密問題

因為你唔行 打中一下都要向後退

其實我個人覺得 2B個樣幾似 yonah

有冇人第一集鐘意用老豆多d

太耐冇玩白金作品，唔再等直接屌日版，機戰都要行開

所以我覺得hard好難

好中意呢d回避無敵game

我係黎播歌
買佢地隻碟好似有特典
NieR: Automata meets amazarashi “命にふさわしい” Music Video

等中文

你地expect大概港幣幾錢

438?

哇見官方價7,800円

日本個價參考價值唔大
機戰都8,600yen

正路應該都係400頭架啦

仲會有張2B海報送

因為呢張圖，我決定必買

已j

我想問而家點解玩唔到佢個demo嘅？

睇完張圖就決定買了

有個獎杯叫WHAT ARE YOU DOING

係咪睇底底

應該係
就咁睇 有4個ending?

pc 3月10號

買實體版定數位版好
如果香港有數位版既話

訂左中文
但係都照衝聽日日版
呢隻game劇情比重幾高
等咁耐比人劇透哂就冇癮
而且有字幕睇開動畫玩呢隻都明8,9成

個人prefer 實體碟，萬一唔啱玩或者打爆左都可以放番出去，拎番少少錢買第二隻玩

唔知會唔會偷跑，好想即刻買黎玩，等唔遲中文版喇

未玩過ps3 版會唔會跟唔到主線
對呢隻有興趣

偷跑冇save point

唔會

暫時只知道1個前作角色會出現
應該唔會有問題

有個成就係Emil destroyed.

Fuck

劇透不如細字粉紅佢

其實之後係咪都係喺依個post到討論？

以後入黎田呢個post 要好小心
劇透撚死全家

有無咩限定版典藏版之類？

( Show Blocked User - 三森すずこ )

好彩冇玩1唔知講乜

明知劇透可唔可以唔好係咁quote

暫時睇唔會 一黎呢集同上一集時間線相差成萬年
二黎暫睇得一個角色係同上集有關
不過都唔可以完全否定

不過最好建議都了解左世界觀先玩會好d 例如dod同nier既關係等等

4個ending係呢個系例同dod既傳統

3 bad end 1 good end

記錯左dod1 係有5個 如果唔係就無nier
dod2係3個

已係amazon jp訂日版奇過黎
仁王班仆街鋪賣炒價
我俾錢物流賺都唔俾班仆街

今次睇獎盃真係睇唔出有幾多GE同BE

果然有sell黎緊出個隻手機game SINoALICE

btw張圖係日本仔既

點解D人淨係講2B, 無人講A2, 其實我覺得A2都好好J

今日有可能偷跑
不過要留意偷跑版冇save point嘅

係， 冇錯，日本game最鍾意定價定到高一高，
Nier, amazon jp賣6881yen,
送海外扣埋稅6371yen

唔明
即係要正日先save到?

抽起左大部份save point, 冇自動儲存
睇到有人話偷跑完打到第二個boss
之後唔小心死左要由頭玩過

我估今次各2

咁dod 係唔係冇pc/ps4 版
我覺得nier 係岩我口味想玩齊

[img]圖片網址 [/img]

好似講咗係happy end

Dod1同2 係PS2, Dod3 同nier係PS3

啲特典好似廢廢地冇乜用

咁關乜偷唔偷跑事？

到底露眼2B 係咪即係A2呢

長槍

日水今日偷左
日版有無英宇

save point發售日先加返
下載版一down已經係1.01

有
日水幾錢？地方？

demo版有，正式應該都有

188唔見有，邊到有偷跑貨

我係葵廣訂左
日水今日 488
行版聽日 468

今日係咪淨係會得水貨?
同埋行貨水貨有咩分別

一命爆機

依招絕呀

咁如果有人PS4唔上網買返黎咪仆街

無日psn係咪down唔到1.01

有偷跑咩

爆左機 , 好突然下 , 我都未清晒d 支線
二周目先黎料 , 開始玩野

一命通關？

制作人：Happy end(一周目）

會唔會太快

橫尾太郎既game一周目完左個故事先正式開始

有無現貨

有冇咁快呀

冇日帳都可以更新
係冇後續dlc姐

好似話主線得十個鍾左右？

係日馬訂左最快要3月1先到

涼粉已有489

冇野，轉個頭加左價

剛剛先買咗隻

焗食左
雖然聽日可能平

淘大hotline 479

一開已經有1.02更新
可以直接玩

麻煩各位唔好劇透
成game劇情太重要

一黎玩hard開場已經卡左

我明你感受
聽日睇下幾錢先

佢hard個傷害高過demo好多
彈幕中兩彈即死
Boss一下秒

你揀左very hard 咋？

冇，係佢hard較高左d怪血同攻
比中boss打一下死同very hard冇分別

唉成套野原來就係攻．元2077
個梗玩過一次已經冇乜爆點

拎左最易拎個獎杯

係咪果個獎杯

What are YOU doing!

呢隻睇黎唔用pro玩唔得
普通PS4去到open world係咁跌fps

想問邊度game 鋪閂門最夜？

係咪我錯覺
Hard已經好難玩

痴線，遊樂場隻boss好正
好耐未試過一路打一路o哂嘴咁

我琴晚睇stream都睇到射
明明之前出片都show過個boss已經好正，估唔到居然仲有位整得更好

多唔多巴打爆完仁王先玩呢隻
未爆忍住道癮唔買住

其實好想佢出新既dod系列落ps4

日本psn有threme download，唔駛錢，有2B同9S版

有無人知執人條果陣
Pray同就咁執有乜分別

咁嚴重？

去到d瀑布或者河流會明顯感覺到
好在打boss嘅場景一般都比較簡單
依家搞到想即刻狗衝部pro

日版有得揀英文做系統語言嗎 ？

日英介面語音任揀

咁連美版都唔駛等

隻game有無得同frd協力？

隻game有幾多種細怪

睇親都係打android

利申必買

即係冇得玩

Dod 1同2個劇情

第一次玩呢個系列 open world（唔知算唔算）搭埋act又幾正 死左重生同chipset系統都個概念幾用心去設計 建模同動作都好正

淨係option menu已經係咁玩花江
仲有得自爆

其實自爆會點 未試過 淨係知r3+l3

而家周圍都炒價？

港服psn 今朝出咗日文版，400幾
你地買碟幾錢 ？

無瞓過覺係咁玩 , 3周目係咁黎料
個胃好痛

出黎咩價

中文版預約都出左
買碟琴日純日炒到五百頭
不過基本上都冇哂
今日行日嘅價應該會穩定啲

爆衫

我睇人用pro直播都話跌

想問下
佢個OST會唔會放上itunes賣

今日係咪有行版實體？

今日幾錢左右

同問 收工鳩衝

我用日psn
會唔會買行版既話又話會更新唔到又裝唔到dlc之類

bio7就係唔俾我dl dlc

見到官方價428

灣仔188二樓468

用得日服就買純日啦
唔同ser更新就有dlc冇

或者搏下呢隻日服down dlc港版用

九龍灣hotline 489

我就唔信依隻冇中文都炒到啊
黑店食撚屎啦

咁仆街啦 等左成個幾月

ssp無貨

未返貨定賣晒?

Agger

金x話未有

港台psn好似都可以down個主題 ？

福仁-b話明walk in 無貨，只有訂客貨

睇黎迫我買數位版
放工睇下有冇 冇就數位版算

岩岩日馬終於出貨
預定27號先到好難捱

BTW宜家諗緊訂PS4中文版好定等steam中文版好

中文係咪4月中先有?

Ps4版係4月尾
Pc版就未定

另外 Steam版好似無中文 (要等大陸漢化組)
因為我記得官方漢化應該係Sony個邊整 唔包steam版

元朗 468

沙田468

好運450

好景598 唔通我聽錯

嘩屌

大埔藍店468
btw 玩hard一開波比人2下屌死左

香港商家佬真識玩
咩都炒

有無巴打知荃豐個價?

數位版428
係咪真係迫人買數位

v+nier

btw 原來呢隻GAME同Drag on Dragon有關的

平時唔SHARE 01

"NieR:Automata的日文版快將推出，相信不少機迷都引頸已待。雖然今作已說明就算沒玩前作也沒關係，但事實上遊戲內有很多武器、物件或人物都是由舊作傳下來，如果能知道前作大概的劇情，一定能有更深刻的體會。而說到Nier的劇情，就不得不由《Drag on Dragoon誓血龍騎士》開始…."

行貨468已買

一陣出去睇下有無實體碟買
無就數位

Emil

忍唔住入左450

等中文版先買

喜利嗰兩間?

有玩過DOD1
好似係D/E結局主角同紅龍去咗異世界俾戰機射死咗
紅龍條屍有咒病然後引發白鹽病，再有黑白書/靈魂寄生術

高登 468

nier, dod係同一個timeline，不過有某d ending先延伸到去另一隻game / 小說
automata係幾千年後既結局

中文，4月27

荃灣 448

一陣psn屌左佢算

買個陣 老細重問我出面咩價

係咪唔係成條故事線都有出小說？

仆街 hard 啲波波high兩下就死 點玩

屌你老母，又炒

邊間?

中文黑盒版有figure

日版都有
25800yen

Gameman 地皇廣場3樓 好似重有大量貨

之前掙扎左好耐，最後冇訂到，為左隻figure 而俾咁多錢，我覺得好唔抵

好彩今次冇難度獎盃姐

簡normal唔用鎖定當自己玩緊hard算

剩係對ost有性趣

去邊到訂

真係想買

報下價
信和1F一間有 598
好景已上628...
大家唔好比仆街黑店賺

448入手

洗乜訂 街大把貨

448邊度

我指中文black box

一陣去睇睇 THX巴
巴打有無去過荃豐睇過?

冇嘢啦 見到

對隻公仔冇興趣的話，其實直接喺日本阿馬遜訂仲好

荃豐無貨

荃灣gameman

有無figure版?

信和得番一間598
買掃毀版算

我淨係問左普通版 無問貴版

邊到講，想訂

淨係對隻膠無興趣

我都係咁諗

個難度可以隨時轉
序章無checkpoint最好用normal過左先
一輸就要由飛機戰打過

不過要三月尾先有

灣仔188仲有冇貨

最難係彈幕 痴線㗎

玩到好心痛 唉 ...

玩得Nier預左架啦

諗住買中文黑盒版, 問咗間唔開訂 唔知係邊到訂好
聽日出MK睇下

邊到有得買啊

ig賣game果度有
啱啱問完

188賣晒
直接買張一萬yen閃人

唔該巴打, 問問先

沙田仲有？

冇打第一集

依家仲有人識 dod1 , 真係算唔錯 , 當年評價好一般 , d 人未習慣d 狗血劇情 , 心諗做乜鳩。直到小圓出現先開竅，依家睇番，橫尾真係仲癲過虛淵。

究竟邊到重有普通版賣

快點虐爆我

數位

荃灣448

唔想要數位

實體

重有貨？ 即刻狗衝

尋日衝到三周目玩到想喊，放低左個手掣深呼吸，長嘆一聲

究竟入日英版定等中文好

留名睇人因為人設買game
接受唔到劇情再賣走

坑口仲有好多貨
468

我都係呢間買
識玩一定係自爆後先正式打

打埋4周目佢
慣例點都有個相對happy end

到底有幾多周目

睇杯list最少都4個end

已知既有ABGOT 5個
唔知仲有無

呢排無乜時間打，等中文算，到時實有大貨

2個月後實俾人透到唔駛玩

提一提大家，周目雖然承繼 , 但好多支線之後解唔番，想衝主線定玩齊要諗一諗

想問有冇得設定日語英文字幕

姐係最好一周清晒先

岩岩去左啦 無哂

我相信好似之前巴打咁講 ,
happy end 只係一周個 ending A, 之後個d 全部bad end

二周都可以做到，三周救唔番

between, 橫尾慣例係無happy end
今集算比少少甜頭我地

有wo

買左啦 468

多隻巴打

多謝

荃豐？屌

前面巴打講果間gameman 喎

你幾點買 我7點去無

你幾時有我會怕劇透嘅幻覺

2B條腿

我上面個reply 係落完樓覆既
巴打

屌佢老母 聽日去多次先

down左數位版 食完飯有得j

序章完左個無限LOOP選擇到底要點簡
已經比佢伏左一次重打序關

今日個價炒到差唔多上7，直接幫襯數位版算

屌,掛掛下DL完,DL乜野資料DL咁撚耐

佢防偷跑所以個首日更新幾大吓

點解係第一關草原畫面會久唔久閃一下,數位版好似咁多問題咁

有冇訂左限定版，包d咩

オッパイ...スキ...

笑左

上集算唔算冇happy ending

咁多人識日文咩

劇情game唔用母語硬係差啲

我日文白痴
唯有等4月尾中文版

bug已中,要DEL GAME重玩
ON9數位版

等緊中文版
應該會訂實體版

玩左陣已經feel到個故事唔對路

真係唔明日文仲有英文喎

見到Nier呢個朵已經預左架啦下話

冇諗過咁快

係無
全部結局都係人類滅亡
今集玩到有解釋點解仲話有人類，超正

不明就里打完沙漠boss

有冇人知隻game點save
玩完序章quit左點知入返去又要重玩

直播左成日玩hard
hard真係好撚難玩
容錯率極低

過左序章先會有得save

岩岩搞掂

我認我廢, 我打normal ja
當好多隻怪圍毆自己時好難打, 狂禁迴避制但間中都會中招

同埋想問下見到人地條屍時祈禱有咩用呀?

肥仔機好多位都會lag
幾時先到3月6號

咁緊要咩

好似係幫人回血

幾時先有得access point 之間傳送？
走黎走去好煩

點先可以知之前嘅劇情

黑盒版小說有譯中文，正呀

城市比巨大兵器入侵完之後

一周唔小心拆左os
依家變左ending T
係咪要買定胃藥

係咪各周目嘅ending 都一定唔同？
如果一周入左ending T, 二周就做唔番ending A?

乜拆os影響ending架？
之前多手拆左仲玩到好後

D人話一拆就變左第2個ending
你係save果陣會見到ending變左T

忍唔住訂左黑盒版，4月27要等好耐，好想快d比佢虐爆我

黑盒版幾錢

我都諗住訂, 但上網無乜黑盒版開箱, 唔知係咪拎晒去炒

好似1788

黑盒1788

PSstore多左隻日版都冇嘅豪華版

我係藍店訂

有實價？ 要比幾多訂？
好想買 但睇完圖隻figure 質素好似較差

黑盒重點係小說同本設定集
figure要高質遲下有其他廠出

好想一口氣睇晒橫尾作啲故事

1788 比500訂

行完一轉188
有貨既賣五百找兩蚊

正解 對隻figure無興趣 但其他超大興趣

痴線， amazon訂左日版，
尋日同我講出貨，預定25/2～27/2到，
但岩岩已經收到， 24個鐘都唔使

係信和問咗幾間話無 試下幫襯ig shop 希望無伏

我都係
琴晚仲見到DHL話係日本
今朝突然send email黎話無法派送
望真D，原來話我屋企冇人要約時間再送

想問見到有兩隻
1隻8xxx yen 1隻6xxx yen，有乜分別

8千幾果個有amazon特典， 有個dlc code （純粹改左跟住2B隻機槍機械人的外觀），個人覺得唔值

有得用錢買獎盃?

隻FIGURE 似係只值二百幾三百蚊果啲質素

me2
我amazon 買其他野 用平啲果個運
平時要個幾禮拜 今次4日就到

好拿貴啊千八蚊 想個figure 有番7,8百既質素架嗎

日版好撚貴

玩晒4周
橫尾話無玩前作okay
但事實係好大程度有關
仲出現番某個上集場境播番上集個首胃痛音樂
同 _____ 既文件
Devola同Popola又係超慘
唔知上集乜事應該無feel

但有happy end 係真，橫尾佢無呃人

景品既質素

日版真係amazon訂冇咁嬲

用ps4玩覺得畫質好一般

好lag就真

有少少
但個畫質真係
難怪city ruin 望落咁頹廢
原來佢本身真係咁頹廢

講下要補番上集邊D情節先
等我可以補補佢先玩

上面有巴打share 01篇文
寫個條友有寫晒落去 , 3篇睇晒應該明
同埋 youtube 上面有位 hkg peach 巴打剪晒上集d 劇情，加左中文字幕，勁有心機，有時間可以睇晒佢
手機出文懶放link

我都揾左兩間先有，個老闆重話依兩日截單唔知真唔真

有無關鍵字
Btw得4個ending?
我上巴哈睇好似唔止咁少

有無巴打可以講下劇情?

點解對孖妺上集死左今集又出返黎

相隔好L多年下wor

你search "nier 劇情" 應該見到
主要end 應該得4至5 個 , 有好多end 都係玩野end

唔想劇透，玩落去有解釋

有無lin

Thx
Search "nier peach" 第一個已經係

買PRO 啦

bayonetta d fd

呢張好似係cosplay?

番到屋企，補番D LINK
DoD＞NIER 1＞結局真相 劇情文

NIER 1中字劇情片play list：

真係好lag
屌唔想咁快換機

我全程用Pro玩都會成日窒一窒

睇晒竟然覺得冇咩感覺仲係唔夠鬱

反正都lag,咁仲買pro會唔會有d晒錢

諗緊好唔好為左佢換左部ps4

唔出奇既，睇文無配音無畫面同無神BGM

童軍巴打想問下

有無得除眼罩? 定係劇情去到某個位會除? 如果涉及劇透請無視

除左2B仲有無其他角色可以用下? 如果涉及劇透請無視

好想玩條trailer入面果對近攻手套,2B帶左好正

劇情去到某D位會除
同DOD留落黎既___ ___有無關就爆左機都無講 可能要搵文件補完
主要可以用9S同A2
隻GAME都有唔少拳頭武器

好撚憎SE，但好鐘意白金工作室
左右為難

呢隻game hard同normal完全係兩個世界黎
痴撚線

岩岩打完遊樂場 無窒過wo

你地邊到訂

想訂中文版

連埋本書一齊訂（後面d野唔關事）
雖然本書廢廢地，冇咩人物插畫

坑口

我都訂左, 下星期先到
3 月尾仲有本攻略集, 諗緊連唔連埋隻OST 一齊訂好

我連點去砂漠都唔識,點解格納庫冇得出擊

ost我都有諗住訂

少插畫，
我為左插畫先訂咋喎，聽日先到

屌那星d bgm真係世界級
遊樂場個首

場景畫多，
但人物畫少

尋找11B個任 條女無啦啦黑化

如果第一周目入左W ending線，有冇得中途入番A ending線?

咩黎 點解我睇攻略得a-d ending

google 過
w ending
エンディング条件:2周目のオープニングでボスを撃破した後、ポッドを操作して終了する

我見SAVE果陣佢寫住W END...

好想要佢個ps4 theme
但成6舊幾好貴

想問 唔見左9s之後。 拎完個新雷達後。點搵返佢 卡卡地

裝個雷達 行番去你岩岩醒番果度

玩完demo 都想入中文版玩下

配埋BGM, 個結局好空虛好冇救贖

估唔到今集都有刪save end
迫人買PS plus

睇完呢幾條LINK玩到沙漠,開始估到D劇情

諗緊等唔等中文版

姐係打完會自動刪save?

同第一集差唔多

大概係點唔難估

想問下禁咩制先可以渣住個POD 由高空慢慢降落地面?
唔識禁. 次次都係就咁撻落地下, 攪到扣血

Nier1 嘅kaine 好正呀
好想要個暴露大姐姐做同伴

㩒實x

有冇人知路上面有鎖嘅箱點開

不
要
扶
他

boss戰打到好緊張搞到留意唔到D對白

橫尾連呢樣都要伏鳩人

男的也好 不會懷孕

透下先
刪完save係happy end

同埋啲血可以點先補返

其實係雙性

好想快啲放工打機

做每個支線任都疑神疑鬼

狄波拉姊妹先正

爛口kaine 先正
屌到佢硬曬

唔使啊，我抄去usb 手指，del 完抄番入去係 work
刪save 無野睇，只係救其他player

一開波就卡關

入game睇條女d動作就知好唔好玩都要買

一死就要乜都重新黎過，好麻煩下

重點係扣得超甘
彈幕中兩下就死

就黎死盡量都補血

真係唔掂開局normal過左先啦

用左佢個自動補血都頂唔到

屌原來得一關
btw好正

個自動補血冇咩用
比怪一野扣多過30%血就收皮

打easy睇劇情算啦

屎忽痕行左去堆30幾lv既怪到 比啲自爆兵爆死左
搵唔返義體

終於打完一周目
想問下一周目係咪固定A End?

點做到

英文版係咪一定要係出面買
等唔切中文

一開始得一把白之契約
打完第一關 去到沙漠地區就等返一把武器

可以去工廠廢墟到執返條屍同大劍

頂，打打下死機彈game冇儲存

想問下二周目大約要玩到幾時先有劇情分歧點?

二周無分歧，不過9s會知道d 野
三周先係本篇

爆衫只要自爆就做到，唔會死
另外有個飾品，裝左就永久爆衫狀態

呢隻一周目真係短得濟
就算話多周目先係戲玉都唔係短到咁掛

呢隻啲boss出現得好突然
Btw字幕有冇得較慢啲
成日未睇曬就下句

咁咪即係一周目打過既野二周目都要打多次

係，但中間會插好多敵人角度既片段
上集都係咁
你唔想煩可以直衝
爆晒機有chapter select 可以補番d支線

其實自爆完有冇啲永久後果？

咁我直衝主線算
依家支線先40幾%，解晒真係有排

係基地自爆完自動幫我SAVE埋既

個save變左ending U

有冇影響？

利申 一週目緊

我睇落無，死亡就會記落player record
但唔死又好似無得變敵化義體
呢part 我都未清楚，養左條屍一日仲未變
求其他巴打解答

無影響
反而想儲齊d 無聊end 落save data

乜已經有得玩喇咩，我仲玩緊demo

二周目一開波9S唔坐架unit直接禁制走人會end G

日/英版

真係好撚鐘意依隻GAME

控住2B個屎忽郁下郁下

對唔住，我錯啦
二週目好撚多野玩
真係出乎意料

三周先係本篇

應該會慢慢打
淨係啲新功能都有排玩

原來今次更新改左樣物品名
唔怪釣魚到有d未見過嘅野

岩岩通一週目 正撚到

最尾果三粒鐘停唔到手係咁打

成日聽住條村D BGM
聽聽下唔知點解會有殺晒成村人既衝動

我都係
見到條村咁和平就想屠村

終於搵到間訂中文black box

屌你老母做乜中文版咁遲出呀

完全打唔入

如果我入左bad end 結局洗唔洗由序章開始玩起㗎？
好想睇哂咁多個結局，但又驚要重頭玩過

愈玩愈好玩
好鍾意遊樂場個bgm

on99 折左 os 入左 T ending

如果先衝主線
到三周目先打支線有無野會miss左？

有冇人話比我知到底點開鎖左嘅野

二周目

悠木碧把聲真係好好聽

原來一周目SET野個REC係為左咁玩

想問下同FF15合作個把Enigne Blade喺邊執?

A-Z 咁多個ending

好多都係on9搞gag ending

即係我第一轉直落就得
成日周圍行拉到啲暗位入到去先見到有鎖左嘅箱

哈哈 白金神作 除左劇情盃全部都可以用GAME錢解鎖 SL大法可以速白
橫尾真係業界良心

啲ending有得係game入面重睇番

原來過左成萬年
炒賣仍然係搵快錢最好方法

三月先再返貨，amazon 買重好啦

洗咩食炒價

一出果日落去問價打左個突，急住玩返去買數位版算

根本就應該係咁死草 ending
我之前以為死左ending多左T,W會有壞影響
一入其他ending就重新黎
結果完全唔係，佢就係記低你入過咩ending
依家我反而搞到完一週得一個a end

個小地圖冇左點樣整返出黎

姐係好拆os咁
拆完game over已經係其中一個ending

其實我係指game入面

一周目係咪一定強制 ending a?

我都R緊頭

PK,啲派膠結局miss左無做到
三周目之後有無得做番？

岩岩玩 點先比我番序章個關汁野

ending a 同 ending b有分別咩？

全部ENDING條件

btw 想問下咁c 同d 完左係咪唔會好似a完左要由頭玩過？

冇野了 原來三周先係真開始

點賺錢？

yes

3週目有得揀番chapter 玩 有得回收

咁啲支線有無得做番？

都有

我前一頁貼左個攻略網可以望下 有講曬

上巴哈睇話e ending會del save,如果del左又要拎埋f-z係咪要由一週目開始返？

仆街 三周目一開波就好好玩

諗諗下其實用"周目"好似怪怪地咁
用第一章第二章咁會唔會適合D

係咪除左主要END,所有END都係黑畫面兩行字快轉制組名單就出番標題畫面

有冇人覺得西諾好似天元突破既奇坦

sor 錯post

Del save咁賤！？

上集都玩過啦
PSPLUS幫到你

應該所有on9 end都係咁

有冇人知ending b首歌叫咩

The Weight of the World ......

usb 手指backup 都得

如果用由DOD1一路黎到今集既劇情出套動畫就好

日文版個首呢

月之淚個度播番 kaine 首 bgm真係喊出黎

壊レタ世界ノ歌

thx

我睇攻略網ending e係睇完c,d就會出
中間仲有無save位

無
不過因為有chapter select
所以backup完,揀版打多次飛機(無誤)就得

原來overclock咁有用

咁要幾多集先做得曬

仲諗住等pc版，到時都唔知個save係邊

有無人肯比錢去做一個咁黑暗嘅故事係一個問題

今次賣得好都可能會動畫化今集既
不過動畫化難度都好大下，個劇情都唔知點改好

又亂倫又戀獸又背叛又食人又搞細路，都唔知觀眾接唔接受到
但係改左佢又帶唔到個咁黑暗嘅世界出黎

隻修親機械人好難打
25lv挑佢50lv 打唔入咁

二周目玩HACKING屌打佢啦

2B一周目最尾個爛衫look好正 有得用就好

好似話有得用

一周目做完D支線冇得係二周目做,咁三周目簡關有冇得重做

仲係一周咋 係咁接side quest 做
Normal 打好輕鬆
但一轉hard 就難打到傻
俾啲鹿撞一下就變黑白mon

3周目後

我一周目玩左17個鐘

我玩左12個鍾 啱啱打完a2

今集進步都幾大
第一集畫面同動作性都係普通，靠故事音樂搭救
今集點解會好玩咁多

想問吓一開二周用9S玩佢把聲轉咗係咪冇得set做一周把聲

Bgm 真係無敵

其實全部都好正
不過最鍾意遊樂場

因為白金整

你set左把聲個tune?
無記錯設定>其他個頁有得set

3週目 開頭揀9S/A2 分支係咪無分別？

係咪打完一條就換另一條打埋先入共通？

有無全結局中文字幕link？

係

4月都出中文版，應該無人會翻譯掛

Hard都係一下死

最尾果章打BOSS好撚有FEEL

係咁切換

steam一出大把漢化破解版

想知介面是咪都係中文?

C完左再揀d會直接連住e ending?
E ending 可以選擇幫玩家（刪save)
唔幫玩家（唔洗刪）

我咁理解岩唔岩

一周中，係咁解支線玩左20幾個鐘

成隻game最難打係d螺旋蚯蚓

用9s可以秒

你講steam版？今次翻譯係Sony搞
steam多數唔會有官方中文
PS4隻中文版介面就有哂中文嘅

hacking無敵

YES

有冇高清圖
好想J

好想快d放工返屋企繼續打啊
三周目開左個頭好難停

冇玩過之前，想問下佢地點解要蒙住對眼

其實成隻game 好似無講過啲咩劇情咁

唔知邊度睇返來,戰鬥護目鏡黎

越解得多支線越知道YorHa係仆街組織嚟

原來係護目鏡

人類に栄光あれ

設定上塊「布」有相機，HUD等功能輔助戰鬥

所以班通訊員唔洗帶

有冇人係沙漠打過黃金機械人？
非常硬好襟打

其實 b同a 好似無乜分別？

隻game 有冇出原聲碟???
好想買

因為CDE 先係大佬

3月尾出CD 同設定集

正

二周遊樂場機械人
說明佢話隻hacking game有bug係點玩

第一版入左面牆
第二版直衝
第三版我都唔知自己做乜過左

其實我唔係好明 back up左

咁照e ending 刪埋save

咁load番save咁點計拎齊ending？

純粹拎獎杯 睇過咁解？

E End唔一定要刪Save 可以揀唔刪

有冇巴打覺得今集雖然好玩左 但係劇情同人物上仲有音樂都比上一代失色左小小
但仍然係佳作

劇情講得明白左都係一件好事來既
其實今集諗真ｄ都好胃痛
ENDING E 幫唔到幾多
音樂上集一首KAINE真係無得輸
太神真係超越唔到

今集個battle theme唔錯喎
玩demo成個月到宜家都可以啍番出黎

利申：冇玩上一代

佢出ost會想買
Btw 沙漠同遊樂場bgm都好正

有冇人有支線攻略
而家未清曬啲支線唔係好想打主線

已訂ost

邊到訂？幾錢

日本Amazon

唔知到時iTunes 有冇呢

想問下係咪到左三周目就有得打返之前既關同任？
定係要過埋三周目先？

我想問呢個幾時cut 單

有冇人做咗沙漠個sidequest heritage of the past?
用scanner scan極都係差一舊

要交左頭三件俾npc先掃到第四舊

過左三周目就有得揀翻之前既關打

係唔係全世界一樣, 唔會好似隻game 咁唔同地方訂有唔同野

上代最鍾意Song of the Ancients Fate
Kaine Salvation都好正
今代最胃痛既位我覺得係
村長叫A2消除佢記憶或者殺左佢 然後A2 hack入村長到 聽到村長d回憶個位

呢樣唔知
不過我見jp amazon寫有特典 就訂左先

劇透注意
你番村仲會見到佢，佢問做咩條村咁多垃圾，究竟邊個亂咁掉，然後仲將d 細路既頭同核拎去賣
我覺得最胃痛係 emil

我就係連頭三件都差一件搵唔到

無記錯既話一件入口直行，一件入口轉右行一陣有兩舊石既位，一舊係埋住左既屋頂堆到，交晒三件就去npc 附近個屋頂堆先有第4件

呢隻game咁正竟然咁少人討論

唔知今次橫尾會唔會係設定集幫2b同9s加奇怪嘅設定
諗起前作男主賣屎忽女主姦屍

數位版黎架

係囉
好少人討論，係咪可以開始傾劇情

果個用9S玩一粒鐘既獎盃係玩啲乜

自爆之後9s就無咗條褲露出白滑美腿
之後再玩多個鐘就得

無中文加上個個去玩機戰先

btw 一定玩nier 先 太正

我係機戰fans都放低左先
畢竟nier實在正太多，唔同level

Agreeeee

建議討論劇情開另一個post避免劇透

想問下買實體版既巴打們個code有D咩送
有冇主題之類

打完鯨魚去邊度執番朋友

開pod scanner

想問有無人有2B既個體data , 爆晒機都無 , 唔通仲有d 野

唔係好明結局B多左果D野係咩
成個二周目都冇講到,係最後出擊路過會見到小小,定係三周目先再提番
btw個予告整到咁唔講我仲以為係續作

點樣開？
係咪要裝？

番村問完雙姊拎, 裝左佢, 番去水沒都市按L1

三周同埋事前既舞台劇有講

幫pod換就技能再去好大個窿到搵人就得
仲有記得一周目一定要係popola到買自動執野嘅芯片
有無人玩英字知道果邊亞當話9s想對2b做咩

1 ,2周目都會打打下休息下
3周目完全停唔到

好似係亂碼 無講係咩 要自己估

要打格仔

一周目開始已經停唔到手衝主線 好想快d知道個實相係咩

終於爆晒A~E了

E結局打credit個度有種"我們的戰爭遊戲/夏日大作戰"既feel

啲宇宙人係阿當佢地殺定一早死左
打阿當個陣無留意佢地講過乜

幾百年前就比機械人滅左

啲機械人諗野好撚黑暗
其實賢者機械人係咪有任
我hack哂佢地就死撚哂

中文版出左玩多次

成日都形住解完支線佢地走去自爆

唔係好明結局e

賢者應該無任
黃金機械人都無
純粹胃痛用 ...

大家開過個PO FOR 劇透討論啦

D POD產生左自我意識, 唔想實行破棄計劃DELETE佢地既DATA, HACK左自己既防衛SYSTEM(即係射CREDIT), 然後回收部件想救番佢地, 但救完係點就 OPEN END

點唔明法？

我驚得我地幾條友講野

2b 係咪死左啦 岩岩開3 周目

謝謝

黃金好硬好難打
不過打完佢地啲對白真係

冇所謂啦 過兩月會比人推返上黎架啦

玩慣左HACK
好唔慣用番近戰斬黎斬去
特別係二周目剩衝主線搞到三周目要越級打怪,跟本斬唔入

劇透討論區開左

未買
係信和聽到人報價7百幾蚊

大家有無特別去刷晶片 合成最低cost高rank晶片？

新者冇後者有
有錢都買曬chip sorta
所以好驚瓜老襯

Hacking真係屈左d

設定集出左啦
3月係出攻略

no

出左果本只係美術集 無乜野睇

3 月出果本係攻略設定資料集

又要洗錢

舞台劇有冇機會出BD

污染果度打到好撚炆
又唔比打又唔比跳一味係度慢慢行,D兵又一下重擊打到唔知飛左去邊

有沒人要啊 我放 沒人接手

TG bigdiuf

你係咪無買定解異常item 啊

係
第一次差錯腳落左下面,第二次搵岩路慢慢行都過到

原來你講果到
我以為你講被人圍嘔果到

話說A2個爆seed mod有無得手動閂？
成日用完得番1血

有無巴打知中文黑箱版邊度有得預訂

官方重口

有冇人知amazon預訂OST個特典CD係咩黎

9S好cute呀媽呀

應該已經太遲
我訂嗰間藍店頭一日已經截訂
試吓啲網店有冇啦

PC版3月17出
唔諗住等官方中文可以等人譯
多數快過中文版

小弟不才
本身諗住開局玩hard mode挑戰自己
點知開局已經死到得返半條命
即刻放棄變返Normal
btw 點解個基地冇其他色 之後有深意?

依家仲有無得訂ps4實體碟？
定係我太遲 買就等發售？
今日行電腦城果d都唔見有

買左PC版之後去睇返前2集故事發覺好正, 點解好似無乜人講

應該無咩人識DOD1

求救..三周目2B會壞到行唔郁，然後自爆。。卡左關。應該邊做?
感謝幫幫手

走去大水管行翻癈墟都市再行到吊橋
小心行錯路俾怪打死
考驗玩家忍耐力

屌，爆左機，佢問我肯唔肯獻出自己既data幫人，以為係扮下，點知真係刪哂

冇online其實應該完成唔到個E ending， 擺明避唔到既

另外14章最尾其實可以直接走唔理選項既

唔緊要，我已經del左，好充實

想問下會唔會出pc版

3月中

岩岩玩完demo版 好正
但等中文版仲有成兩個月咁濟

冇back up?

有冇人知可唔可以取消預購
屌你老母PC版3月17都有得玩啦

係咪要由ENDING A再打過

武器、chips、item、記錄，全部冇哂 本來仲想白金杯，個心好痛，好似穿左個窿咁

你有ps plus既話搵下有冇幫你自動upload啦

嘩屌,老閪都唔揀奉獻data

想問下點搵，有ps plus，但唔識搵

唔好奉獻呀 屌佢咁樣玩，佢仲要影住點樣刪撚哂你D data

今時今日有ps+,加上有哂前科
應該冇乜人真係中伏冇哂save

啲人想拎獎盃，做一個出色既高玩，不過聽人講可以backup save

你有plus就算自己冇backup
部機都自動幫你send上雲端啦

可以點樣攞返落黎？ 要問bunker？

搵左啦，佢同步左刪save之後個狀態，玩完

咁sad
係咪要一刪完就即刻down返落黎？

Pc 版鎖亞洲區 steam用vpn轉區諗都唔好諗

鎖亞洲區 買唔到

應該等埋中文一齊上

留名報到

想問回收左人地係咪會執左佢身上d道具？
但開返skill唔見有既

Effect 黎 短暫性buff

原來係咁

所以大混戰/boss battle時即刻執屍有著數

玩緊日文版~

而家先知

DOD 1我知有關，DOD 2都有?

2完全唔關事
係一個true ending先連落黎姐
我想佢出dod前前傳
感覺上dod3之前仲有大把故事未講

dod3 dlc 最尾有個伏筆

唔係話今次AUTOMATA係上集NIER平行時空咩?雖然唔知點解有EMIL

介唔介意講下，我淨係玩左1

今集好似係接着nier 1, 所以有emil, 但問題係佢吹到平行時空都會互相影響，dod1 E 結局影響舊世界(即nier 的時空)，同時因為舊世界政府想將魔素扔去其他世界，就影響到新世界(即dod), 就係因為咁大災厄就發生, 滅世之花亦附在零身上。這個係一個無限loop, loop 死左

3最尾好似話有個少年與龍在好耐以前一起戰鬥，之後飛往崩壞後世界就斷片。所以有機會係伏筆

求LINK

搵到了

想問點樣可以捉住部bot fing你去遠d ?

係高D既地方跳落去禁實X???

PK啦....無諗住玩呢隻都會motion sickness....依家好撚頭痛

唔係，我睇片見人可以捉住佢轉圍fing你去遠d

冇記錯係x+r1

仲有啲小技巧
例如長短劍combo可以無視進度上好多高位甚至跳關

唔係第一集已係?第三集仲有?

解emil個任，我搵晒4朵花佢俾左條匙我，
但我去到商場個電梯，有個箭咀指住個掣但係禁唔到既點解

好似係幾千年前(個個少年唔係calm,再前好多年)

巴打知唔知邊度仲可以訂到中文黑盒版

週圍都一早截哂訂啦
依家除非搵熟舖搏下或者食炒

伏

中文普通版唔預訂 27號大唔大機會要食炒價
而家訂只係貴廿蚊

日行第一日炒到上6字
你自己諗

第一關尾王 班機械人條 識扑野 又真係生到個人出黎 笑撚死

撞黎撞去 睇到都覺痛

點同
中文發售咁近 日文梗係入得少貨
中文我相信會大擺貨 個個見到日文都咁好賣重唔入多啲
望下機戰V，個個以為會炒起 點知現貨價重平過官價

搵另一間訂左，老闆話訂左一定會比官價平

1周目果陣除左2B條裙就咁入左二周目
想問之後有冇得幫佢著返 ？

你好似可以係Emil度買個道具...
裝備左會有塊更衣幕變出黎遮住2B....應該就係俾你著番條裙.....
因為我無爆裙所以無實測過係咪咁用....你可以試下

爆裙死完翻生會著番

我鐘意a2爆衫多啲

我1周目已經買左果個道具除左2B條裙，
而家2周目佢仍然維持住除裙狀態
咁我用9S用果個道具只係會除左自己條褲
但唔知點著返2B條裙

果個道具係除裙咩?? 我用完無變既....所以我以為係用黎著裙

你要使用，唔係裝備
裝備 = 著返only

想問下EMIL間鋪要係咩時間點先易D撞到佢賣武器
差果兩把都係佢間鋪....

岩岩入3周目

聽聞steam版要等4月先買到

早出咪又俾3dm破解 幾大都strong hold啦

唔係鎖區咩

想問呢隻門點先入到，我已經拎左條匙，但都係禁唔到掣

拎晒啲花未？

搵晒d花，lift匙都拎到手

你係咪用2B接任玩到9S先想去開果度門?
好似要用9S再重申搵過D花先開度

呢3道門唔係話dlc黎咩

呢度係shopping mall嗰度嚟

中文已有預購

我用2B玩果陣已經係唔得
而家用9S去問棵花冇反應，應該解左就冇

係咪中bug

你用2B玩果陣接左佢個任你無落到去下面佢當你未完個任
你入route B既話你要重做個任.....
你有無搵左emil整停佢講左一次野先??
我果陣都係咁....我搵完佢講一次野之後先再去搵番mall果條花重做個任

我捕左個map好耐都唔見emil出現過

解決左了，重新解過就得了

想問係咪開左個劇透post？

想問點樣hack敵人係控制唔係自爆 ？

好似係佢發現你之前hack 佢就得
即係對你冇敵意個陣

玩PC版, Prologue 雙鋸BOSS死左又要由頭玩過?

YES 用NORMAL 過左先

好多人包括我都不滿中間無checkpoint.....始終新玩既話唔熟系統死好正常但又要重頭開始.....

訂左

釣沙漠隻獨角仙角釣咗三個鐘
全任務 武器 data 100% 完

玩PC 版既巴打係外國? SEA 好似鎖左

碟 預購有咩送？

pc幾時先有得買

nier隻game係好
但PC個發行政策真係倒米

想問下pc有冇日配英字
有就即買

ps4 4月先出中文版
pc鎖區好正常

想知d機械生命體core除左賣仲有冇其他用處

之前唔知邊度睇到話去到海底都市定邊度果陣唔好行主線住
如果唔係之前堆支線會消失哂
係真 ?

GP有賣全球版

係
1週目未做完既支線 2週目會比你做返
有d支線除非你掃怪掃level 1週目根本冇可能做到

Jackass 30秒無傷清怪好難打

行行下接左個要係谷底打部50lv機械人既任,足足打左10分鐘先贏到

btw有個任話接到情報話有yoha小隊既人襲擊營地,叫我地去殺哂果3個叛徒
但去到現場果3個叛徙話我地咩都唔明,不過最後都係殺哂佢地
點知番到去營地問個大佬發現根本就冇人襲擊過呢度
而9S問領航員到底係咩一回事,領航員話資料比人lock左查唔到,叫9S小心

呢D同劇透咁相關既問題去番劇透post講啦....
我記得好似有講過你問D野

買啦
利申 外國巴

sorry

玩左一陣
好正 聽日再打

而家上PlayStation store預購中文版係唔係抵好多？
見佢日文版要$428 但預購中文版只係$398

利申：ps4新手

ps4國際版特典個code係咪用唔到

唔鐘意英配

我用Mirage AoE完再斬死哂

我打晒a-e end升到99lv清支線先返轉頭打

呢個好易咋喎
照流程level打2,3次就過左
比啲心思推怪一次過清好快搞掂

中文版

玩demo時係咁跳起睇裙底

鐘意A2多d
不過舊型號外露關節

推

係唔係冇得中間save , 一死左就要由頭玩過個個chaptet

究竟要裝幾耐架

chapter 1 先會係咁，之後有得save , 死左要執屍

屌幾時先有pc 啊

頭一關係
要打完大佬先可以save

中文實體有貨未？

全新黑盒子

有沒人有興趣

tg：BBboys

有

週街都係

已屌中文版

裝撚左成個鐘

PC?
PS4好似唔洗裝乜濟 唔知是咪真LOAD碟

屌，第１關冇得SAVE，死撚左要從頭黎過
仲比隻BOSS打一下就死，玩晒啦

呢隻game既hard真係hard，頂唔順玩番normal先，有得save個時先轉hard未遲

其實HARD都係得頭幾粒鐘HARD 除非你一直都睇唔透個重點

友情提示
唔想手動執垃圾嘅話 劇情去到中期有對雙胞胎賣自動執垃圾嘅晶片
一旦錯過咗就要執多round垃圾
另外有啲箱無得開係要等下一round先開到

呢個係幫你set視點

較左有冇咩影響？

點解STEAM睇果個都仲係話冇中文字幕

好撚貴 等返一年半載先入

agger

398 都貴

呢隻GAME真係好撚過你睇10套ON9戲

平時steam都係等特價先買game 等多兩年可能又出deluxe版

398絕對值....好過成500幾蚊果D AAA垃圾

同我一樣....我仲要只係normal....不過初接觸咩都唔識...
從黎左兩次....不過一過到就係天堂....或者地獄

係咪PS4 digital?無preload咩??
可能係主要data未down曬?

原來係用Wifi down緊45GB野，down左成個幾鐘
第一次玩尼爾，聽到d機械人話講感覺劇情會好胃痛

黃金藍店買388

絕對會....而且d機械人個設計本身好得意....

black box 真係幾正

掉４舊水淨係睇ｅ ｅｎｄ都抵

笑唔出，越玩越胃痛
睇埋尼爾之前d起源

NieR:Automata尼爾劇情攻略 事前必讀1:從誓血龍騎士到Nier

買左cd 一插即玩 唔太見要download野咁

我玩WITCHER都要等特價先買
而家暫時唔買呢隻GAME就等如會比錢睇垃圾戲買垃圾GAME?

等特價唔係問題，但唔好講到新game 398 好撚貴

唔係....我只係比較姐.....

攞左你在做甚麽獎杯

完全唔知乜事
教學關打飛機死咗要我由頭打過都算
做乜打到見9s之後 唔小心死咗
又再loop過？？

你見到9S.... 即係你.....玩左3分1教學

你打飛機果度已經死???.....我第1次起碼都去到上面巴打講既3分2先死.... 巴打你之後應該仲有大把機會死重頭黎.....

個到都死 巴打加油

做乜鳩， 好似求人玩GAME咁
佢唔玩關人柒事咩

好game post必須一推再推

好核突

你個名仲核突

steam賣緊hkd 466
等減價+1

btw係steam買有冇中文版?

係唔係一定自己行冇得fast travel？做支線走幾條街

中期之後可以係D汽水機度travel

Emil一d都唔核特.....Emil最可愛....我最鐘意Emil

支線唔急做，可以慢慢

不過雖然爆機後可以做番支線....但記得未做完果D支線你爆機後要重頭做....

想問下中文版係咪純粹轉曬啲字中文
其他野同之前出隻日版都係一樣？

ermmmmmm唔係應該有咩特別.....

本身都諗住係咁 但係早幾日唔記得係邊見到話設定好似改咗少少

真係???我玩完日版因為呢排忙所以唔開中文版住.....
有無巴打解答下係咪真係有唔同

Thx 咁我衝主線先

如果第一次玩建議做哂佢 除非你見要你打的高你10幾廿LV就可以遲D番黎做,但係建議做哂佢,好多支線同主線有好大關係

我諗 緊點樣唔劇透又講到比人知幾時會支線暫停

應該咁講,有個主線叫你去海邊,個到你做左主線就暫時冇得做支線,自己睇路

始終番轉頭做....會差咁D....

無特別 只係特典送多d野

我唔係建議人唔好做....我只係提醒唔好做一半之後諗住留番爆機後再做....未完全做完D支線要由頭做起..... 我日版果陣就係咁

原來係咁 咁買中文版啦

我第2次爆機其實係好悶,因為攪到太高LV打咩都好快死,而家第3次玩控制得好好玩好多

最慘係支線做太多又太高LV,爆機先番轉頭做又真係差D...都唔知點比意見好

或者咁講啦,唔好見野就殺,剩係做支線個LEVEL應該唔會太過分

我一周果陣淨係做左幾個順路既支線...之後完一周之後發覺原來未做完果D要重做...二周就決定唔做支線住....結果三周一開始就打得好辛苦

我覺得最大問題始終係你冇做到"個幾個"支線爆機番轉頭做真係不如重玩先做

邊幾個 我日版好多無做直接主線

Nier 正啊
一開波玩已經覺得隻game 有新意，未玩過d game 可以2D轉3D轉得咁順同自然. （可能玩game少）

其實個系統有D似 EL Shaddai

不過呢度應該好少人玩過

有冇人覺得d大佬好廢

客觀黎講係核突
不過你知道個劇情就唔會咁講

師兄玩Normal? 上面有兩個難度比你

玩Extreme囉 一下即死

大家千祈唔好修復啲死屍，屌佢老母本來驚唔够打諗住叫隻死屍幫手頂下招，點撚知個死屍斬個大佬一刀兩千幾血，一野秒撚左大佬

都唔知係咪溝埋啲二週目嘅入黎，好撚冇癮

因為佢所有版Ser共通

建議同主要人物有關個d最好做左佢
即係6O同11O個d
同之後主線劇情有d關係

建議同主要人物有關個支線d最好做左佢
即係6O同11O個d
同之後主線劇情有d關係

支線盡量做
就咁rush主線唔會感受到個世界既氣氛

三周目買獎盃洗唔洗睇晒唔同結局

玩序章個陣
以為好多對話同劇情做 擺低個手制 玩陣手機
一轉頭就死左
原來咁快就開波打

遊戲性係好 動作都好爽快
不過覺得主線太短
同埋難易度失衡
Normal易玩 hard就變得太難

岩岩玩序
打大佬死q左
要從0開始。。頂

btw 有冇巴打覺得佢個control setting 有d唔就手（我知有得set,今晚研究下）

我玩normal都死
因為射住子彈 又要lock人 +/-再出炮
再加刀(3角/正方） 同閃躲 就開始手殘

我都有改掣，
順手好多

轉左掣即刻順手返
L1 lock, L2 射,R1 大炮,R2迴避

個主題有得下載未
買左數位豪華版

隻game唔用lock會好玩好多

主線短?定你爆完ending A當自己玩完

建議，唔好lock

咁老實講normal難度rush主線其實廿粒鐘玩得完

有無巴打有PS3果隻Nier，想收

咁我dark soul爆機都係幾粒鍾

好唔好玩？
係咪似devil may cry?

玩完序章要load幾耐

比就梗係同tob persona個類重劇情jrpg比
Nier明顯係較短
用ds比

arpg黎講算中等啦，起碼長過mgr

俾你係P5個長度 要玩幾個周目先叫真正爆機

你頂唔頂得順先

9s個HACKING好撚難玩呀屌

呢個最易喎
唔洗練lv不論boss大怪一律hack到死

睇返username
我只係話相對短
冇話唔滿意

我係L1射 L2放大炮 R1 輕攻 R2重攻 口迴避

d小怪易hack 大怪 d mini game 兩三下就死左 又限時間

A,b,c ending 爆曬
清左大部分支線 d,e ending 突發留番最後有心機先打爆

唔計二周目 你唔覺得主線劇情係好短咩
一周目去到海岸就好似開左turbo 咁係咁chur

我都覺得短
如果齋衝主線abcd end 我諗可能十個鐘內都得

係好短 如果佢故事造長啲/再多啲支線會好玩好多

我覺得唔長唔短， 而且狗沖覺得短正常 速食的人都知個主要劇情，肯玩支線知得詳細好多咁解

訂咗未攞留名

Bgm 又係世界級
Voice of no return，森林同廢棄工廠啲音樂好聽到呢

想像下有AAA budget會點

無計 square唔肯使錢落呢啲小眾game
不過今次nier真係好出色
人設 動作性 音樂

劇情我就覺得一般般 唔係好震撼
可能係因為玩英文版又唔係好睇得明嘅關係

我最鐘意係emil 嘅 同埋遊樂園bgm

睇gameplay都覺得頭暈

Song of the ancients
Wretched Weaponry

Well其實真係差唔多隻隻都好掂

冇玩過原nier但係automato故事同佢個表達方式真係我未玩過有game咁好的

未玩e end梗係唔震撼...

人設真係世界級 陳日唔經唔覺就已經玩左一個鐘

其實係你知道真相之後重新玩一次，佢d細節對答先係最震撼 第一次玩冇留意或者唔知點解，再玩番就OH SHIT

善用哂兩個菇
兩個菇要拉相對方向
倒如目標係左上方
你就拉向右下方移動，另一個對住左上射
如此類推
我開頭都係咁fail
練熟之後
而家除左打塔最難果個箱要試幾次先成功之外
其他大細怪同箱都係1 take pass

係呀巴打
啲支線發展都會有啲元素關於2B 9S
玩到起哂雞皮

唔想俾佢刪save

我一開始都諗住玩慣dark souls/bloodborne 起碼都玩個hard啦下哇
跟住射飛機俾人射死左

E end可以唔del save架喎

未玩唔清楚

喂喂提提大家呢邊唔係劇透post

個鏡頭大家點set
轉果陣硬係覺得怪怪地
好似有零點幾秒delay 又有啲浮下浮下果種感覺
轉得多有啲頭暈

唔玩e end同冇玩冇分別

經歷過dod3 ,重肯科水，我覺得算係咁

依家銷量叫ok, 希望可以再有下作

劇情黎講，dod3 算ok

我打呢類game多數玩最難，見好多人話呢隻第一個save point好耐先有，就玩hard喇，點知一入game冇耐就死咗

最頭無chip build係最難玩
玩落去堆下血防已經無被秒既問題
後期有D晶片直頭屈機

難得啦，最難點都一下死就唔好玩

亞洲steam幾時先出？我都好想玩

出咗啦

啱啱買game 打完教學
自爆完卡左喺度15分鐘係咪正常

自膠 原來隻game 仲有部分未down 完

咁steam姐係有無中文到？
如果依家無中文但係買左day one edition，之後佢先加返中文咁我隻game會唔會有返中文？

屌
睇comment同3dm好似話琴晚一出個時係199人仔
今日就坐地起價升到412
square enix

暫時上面都唔見有劇透....多ending/周目呢D我覺得要講下....廢事一陣有新人爆完A就入黎話短同唔完整

其實係真係短....而且我通常唔想計埋routeB添.....
但我自己都玩左好耐....同埋你問我覺得夠唔夠...我覺得夠....

講埋個save都唔劇透

你覺得199人仔合理?

玩hard一開波揸飛機已經死

刪save同劇情都唔係好大關係姐.........
不過既然你咁講我都照粉字佢....

柒左冇睇到香港原來一路都42x

加價呢單嘢好多人嘈, steam嗰到大陸仔係咁洗版

我見呀，個個都59.99usd 買，我真係唔知嘈咩尻，199人仔合理咩?

del save依個系列傳統黎架啦
唔洗咁玻璃心啊
咁都叫劇透我建議你都係唔好入POST好過啦

原來大6 平賣開，唔怪得啦寵慣哂，唔好撚買囉屌 睇見班大6仔洗版就煩

呢個傳統得玩開系列的人知，有幾多人玩開舊作心照啦

除非中文版當另一個版本獨立賣(呢個冇乜可能), 否則支援中文應該係當update

咁你都係唔好入呢個POST吧啦
第十幾頁既時候隻GAME岩岩出個陣D人講既野仲深入好多
都冇人屌過鬼

我提大家小心d，係咁多

+1

飛機果part呢D類型同DS都完全唔同點比較.....

gameplay hour 幾多個鐘?

50-60
我就80
有時掛機丁a2

我接近全清50個鐘多D

我hard mode全部100% 就個save顯示88個鍾，但好多reloading 所以唔只，平時就咁玩應該40到50

但係有時pause左去食飯沖涼佢都計時

你係唔係冇做所有機械型號資料 呢part攪左我10幾粒鍾 個陣wiki都唔齊料攪勁耐

unit data 好易 正常4周完都有90%左右
最煩一定係釣魚

90係易，我爆機都93定92啦，但係最後個公幾隻稀有搵到傻，個陣wiki咩都冇，一係唔肯定，稀有你又要load幾廿次先知真唔真

釣魚撞手神，但係最難個d都係哂同一到 而家重玩去沙漠個d都識得釣埋先走，10-15分都釣到

無錯!!!我話差唔多全清就係差個.....
呢D涮野/要100% record既任真係唔好搞我

個任95%就解到，但係我想100%所有野先農埋佢

官網話下星㐞二有DLC

雙game係咪有中文字幕？

暫時冇

序章把大太刀係唔係有得執返？

係後期先有？

係咪話有ff15主角把劍用 可以閃黎閃去

去返工廠區到搵
有片:

呢把唔算係當眼位，一週後期工廠，留意隱藏位，但好似升爆先有效果